原來靚仔真係要彈波子！！

陳冠希晒$40萬潮爆波子機 炫富捱轟教壞細路

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。 仲話咩清純既女仔有魅力，素顏既女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁， 你老尾，我已經看透依個世界。

幾時有靚女賣元寶蠟燭香